警方拘一名18歲青年涉洗黑錢四萬多元 同星火有關

警方拘一名18歲青年涉洗黑錢四萬多元

#港聞 警方拘捕兩男兩女，其中一名18歲無業青年涉嫌販毒及洗黑錢四萬多元。被問到這筆懷疑黑錢與支援反修例被捕者的「星火同盟」有甚麼關係，警方說會繼續調查。 (2/12/23:55) 全文